其實而家泛民夠唔夠票係立法會否決蒙面法?

如果係立會否決到蒙面法
可以令香港政府即刻出現憲政危機
問題係夠唔夠票

唔夠

真？
咁就仆街

如果泛民夠票蒙面法就唔會係立會度投票

夠票連反送中風波都冇啦

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

咁好大鑊
差幾多票其實？

要頂到2020年9月30日

不能否決
呢點之前有報導探討過

蒙面法是緊急法度整出黎
泛民有70個位都表決不了

呢世都唔會夠
要總人數過半
除非直選贏到開巷

10月尾就司法覆核
只有等同祈禱勝訴

如何泛民夠票就無6.12

你似乎唔知立法會玩法…
政府法案過半數就通過，議員私人草案要分組點票
要泛民多過35票係絕對冇可能，因為首先功能組別都佔35票，當中絕大部份比建制派
其次直選議席用比例代表制，意味住就算選情再差建制派都有30-40%議案
點鬥？

緊急法整出黎名不正過不順
但如果由過法會過就變左名正言順
問題係夠唔夠票否決

只有政改方案要2/3
所以1/3否決權係冇撚用

1/3否決權只能否決政改方案
睇嚟各位都唔熟書

一直都唔夠

冇得解，規矩係咁
想知你問返基本法草委

暫時仲有1/3否決權的
但前題你你要泛民再加陳醫生乖乖無病無痛無坐監不缺席

因為牽涉社會重大法案 包括政制變更 需要社會有絕對共識方可實行 所以通過門檻有高啲

某程度上政府而家可以立廿三條